警隊員佐級協會懷疑係洗黑錢重地

明明公職人員機構，但完全唔透明又可以收錢，又可以表達政見，更可以用公錢上訴。

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個